究竟邊個先係局長？

利申：讀得書少，分唔到